西營盤 “泰道” 泰國菜館

依間係我一位朋友泰國媽咪開既餐廳，食物質素係高同分量偏多既.價錢我會話公道.缺點我會話店面有細少少, 有機會坐得唔舒服.不過無計鋪面有D細

主打菜式
1.) 泰式炆原隻豬手 ($128)

食落去啖啖肉，口感滿分

2.) 傳統風味鮮蝦冬蔭公 細($88)/ 大($ 148)

湯頭用新鮮原隻大蝦去熬, 配埋南薑, 香茅，紅辣椒調味.完全係合格之上既傳統冬蔭公.

3.) 媽媽乾咖哩 ($ 85)

濃郁椰香加埋花生味道, 我會話係送飯之選

我有問過果位泰國媽咪點解開餐廳，佢話開餐廳係一直以黎既夢想, 其次係希望將地道泰菜帶過黎香港.

詳情可以click 入去睇下

地點:西營盤西邊街2號D地下鋪（港鐵西營盤站B3出口步行3分鐘）

似好食

黃定藍

清一色黃既

SOR, 黃都好, 接受唔到你係度賣廣告。

係幾好
好過狗屋隔離果間
萍姐好似藍

但感覺比之前再上一手遜色
（果個位第一間泰國鋪, 之後好似有人頂咗手差咗, 再到泰道）

利申：成日食肉碎蛋飯，隻蛋好好J

上得嚟賣廣告嘅 點都話自己黃㗎啦

食開
老細時唔時都會屌尻政府弱智